[香城online]水火箭 有冇機會喺下個update做載具？

尋晚發夢夢見中學嗰時整過水火箭 記憶中最近嗰隊都射到成個籃球場咁遠 唔知有冇機會喺下個update嗰時做到載具 遊戲設計者可唔可以考慮一下？

不過好記得教科學個阿sir嗰時話水火箭千其唔好向住有人嘅地方發射 更加千其唔好對住啲動物發射 例如狗隻等等

搵唔返嗰時細個份設計圖 睇住下面呢啲先 應該都差唔多

自推一下

再推多下

推推推

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

推

啦屎一推

單枝唔穩定會tk

三枝相連啦